求歌名

個旋律大概係
登登登登登 登登登 登登登
最尾個登高音
好似係日文歌 又好似有中文版

命運交響曲